屌你老母話人休息撚五毛

休息休息休你老母，成堆五毛分化，今日啲狗又衝商場捉和理非，你班五毛就係度開post 玩分化，快啲入黎呢個post 逐隻比我block 撚左你啊支那狗！

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!